唔訓既你 依家做緊咩野?

好悶

睇緊歐聯抽簽

睇緊Netflix

思考緊人生

搵緊有咩手機game好玩

IKEA冇meatballs餐廳仲要冇開

邊套劇

有冇結論?

唔係好識...
去APP台兜個圈睇下

我都唔知 喺度諗緊點解個EX要咁對我

Johnny English

依邊IKEA個cafe冇開
但餐廳有

佢做咩黎?

正wo
可以笑下都好

睇吓我啲post

餐廳係咪分開， 我果間係ikea裏面

嚟咗呢邊自己一個好悶

個腦胡思亂想緊

呼吸緊～

睇左少少...
振作絲打....

我到底做錯啲咩喎

一個人變左心既時候，講時每一句都係大話

1

佢話過愛我㗎 點解最後又返去佢身邊啦

係呀
佢分cafe同餐廳
cafe冇開
餐廳有開

搵機打啦
仲有排你悶

唔好諗啦
早d訓啦

你好

唔怪得 去到冇餐廳 好想喊
仲諗住去食個lunch

冇好嘢食了

啱啱先知原來有app台

訂左婚都可以變心，結埋婚都可以偷跳

唉 咁我都明始終都係敵唔過佢哋九年感情

太早

馬賽對波圖!!!

某程度上I know that feel bro
下個或者會更好？

食唔食宵夜好？

食
我都岩岩食完

想煮個麵食
但係啱啱食咗湯圓
再食個麵好似好肥咁

何時減肥?
明天。

頭先望到你個story
係香港仲慘 ikea係怡和嘅 開咗都唔食得

減肥只係一個口號

推post

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

今日胃痛
12點痛到9點 而家得返少少痛
所以好唔係好敢食嘢住

唔食得 因為藍

介紹未

我去旅行一定會第一時間食麥記飲Starbucks同食ikea

啱香港一定唔食得

想訓

就黎出世

煮完意粉

賽藏

痛9個鐘
有冇胃藥食

訓啦

燒腩仔

啱啱喺焗爐睇過 好似幾好 仲有一個鐘

Full下蒸氣眼膜

要等好耐
好痛苦

仲有幾耐full

唔係呀係嗰啲遮住隻眼嗰啲眼膜
大概20分鐘

好細舊 所以快過其他果啲

9點先叫我老豆幫我落街買食藥
9點前有做其他嘢distract 自己 所以還好
一無所事事就會focus 落個痛到

就樓主啦

果d要訓係度唔準郁先full到
你點打字的

細舊都要一個鐘

仲有25分鐘
不過個皮好脆！！

驚人既忍耐力
唔好食野啦今晚
驚又返痛

樓主肥矮柒毒窮既代表
唔好逼害

留名等包膠

好快有得食

我未訓

岩岩食完晚餐
又要做功課

牙布放假有咩do

唔訓係度唔會跌既咩個mask

訓左超耐
但係都要做野了又

咁快
咁多功課

唔會
打錯係未full

又做...橙

同一份黎
岩先做左陣去左訓覺

幾時full

今年已經少左野做其實

Now

頂住

我今日行咗好耐

Ikea refund咗七十磅俾我 過咗成年先refund 😔

但好多野變緊

行IKEA通常冇左成日
點解會refund既

咩

唔知疫情發展點

岩岩同外父飲酒
宜家傾緊計

舊肉太大😖下次買另一隻

今日都去咗
有開啊

未上夠色太早放中間

似係joint多過belly

上網話中間 我睇飲食男女講

好有目標咁買
一個鐘買完

食譜死嘅
肉係生嘅
淨係個爐都可以好大分別
何況豬

大家好

我睇緊阿仙奴對利物浦

我冇爐
不過幾好食
下次去butchers買個大啲嘅pork belly

呢個係燒肉？

唔搵我

Hi boom 豬
琴日去左邊到玩

屋企呀

做咩唔開心

不要哭 至少你和我記得很清楚
愛 是為彼此祝福

我 遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有
我也知要鬆手 卻捨不得你走

想攬攬

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到 迷宮之中你必須跟我好

Hug you

所以暫時將你眼睛閉了起來，可以慢慢滑進我的心懷

當你的眼睛 瞇著笑 當你喝可樂 當你吵
我想對你好 你從來不知道 想你 想你 也能成為嗜好

抱緊我，吻我，愛～別走

泰街鮮啦 泰街鮮啦

唔要你了

反正我早已習慣 一个人孤單
心酸為難 也要假装自然
惨淡或燦爛 全與我無關

殘體

改漏左個字

絕交啦屌，係兩個字

係喎 sorry囉
我已經盡力改 proofread不好

做緊咩

聽緊歌

我都係

車神

嗨 好耐冇見

真

早講呀
你今日有咩做？